+++
draft = true
date = "2019-09-20T15:35:00+02:00"
title = "goVegan"
thumbnail = "charcuterie.jpeg"
+++

J'adore la viande, la viande c'est bon, miam miam la viande.

Le saucisson je kiff.

Le cervelas aussi.

Vive la rosette.

Hmmmmm la raclette a la viandax.

Un max de gras de jambon.
https://shellshock.io/#4egwai

<iframe width="898" height="505" src="https://www.youtube.com/embed/8StGnty9HRQ" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe>
